[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #242

牙deft又食技

呢個baron

有閃有e都食q3

點解rr game5唔上kt?

kt

Score同deft

KT又冇世界賽了

人地tusin個隻魔甘娜可以玩到咁陰濕
睇返effort個隻真係好大對比

KT

國外用

睇完今場咪知

永續score等收皮啦

Kuro隻飛斯威脅大撚到
嚇撚到deft龜縮係後面
遠到q都q唔到人

咁tusin之前都廢咗幾耐下

仲有牙deft

都好過國內國外都咁廢嘅SKT

skt依家廢極都風光過 kt

溝埋一齊黎做垃圾呀笨

牙deft不如你永遠留係mata個肚入面啦 咩技都食

lm

咁又係 SKT三連霸無死角

牙deft

見到Mata就覺得慘

唔明點解KT 2個新仔會係top同sup

KT 係咪想跌落第七 陪第八嘅SKT

原來KT round 2 先打晒強隊 再打弱隊

有score 已經輸左

Smeb走啦

認真問

Smeb勁定Kiin勁

今年再無成績kt應該都散

support Smeb since 2015 in Rox Tiger

原本有件舉重pawn

比個教練搞到變垃圾pawn

我覺得smeb依家靠經驗打到平手
技術上應該已經輸左

kt 5個都可以打top

afs個陣唔多夠傷，gnar counter mundo，kt應該執到場

教練同你19樣廢

KT幾時先生性

講緊乜

笑撚死
完全變左傾計

KIIN 1打3

UCAL招大,,LOL

ucal

ucal 勁到

睇完ucal一吹三望番上去
點呀點解kt死左2個

smeb 3個頭，有blade of ruin king 應該可以追住mundo黎打

讚完即刻比人捉死

smeb

呢下係好彩定乜

Smeb

AFs

0 換 2

4個一血

tusin

tusin 勁

ucal呢下痴撚線

蒙多真係好撚嘔心

tusin痴撚線

Tusin

放mundo 俾人

ucal 隻抽隨時打贏kiin

又係啲柒Baron Call

Kt

score

SCORE無令我失望

又輸...

人地儲嘆都空大又smite 唔贏

斷腳佬真係...

kt 搞完笑未

KT好柒

廢老又累事

Score

兩隊鬥柒

KT今場係睇SMEB同UCAL

Ucal好撚carry

一早唔想再G持KT

smeb表示好撚重

留名睇遠古巨龍比人搶

Gnar攻裝屌打mundo

上路兵線唔理啦?

KURO兩場會戰個企位柒撚到

Ucal勁撚到

嬴團戰 輸屋企

ucal carry到呢屌

無smite 食唔到龍

DEFT 915

萬1傷

痴線,咁都唔打埋elder??白蝕左個top inhib

無smite

kt 都係輸

呢個comp afs後期贏唔到團，輸出唔夠，yasuo同gnar切坦太快

冇重 又唔知對面有冇重擊

yasuo一場fight萬1傷係乜撚野事

岩岩先比人偷左條BARON

無smite驚比人搶
雖然有我覺得都會比人搶

kt 一定贏la,輸一定係smeb throw

kt啲兵線真係好柒

我準備好笑score架屌

而家咩都無晒

屋企呢 pn99

反杯

kiin

on9 call

亞運kiin做乜呀

邊個玩鳩kiin

Aiming 波波都無輸出死左

打inhib咪冇事

kiin 有無放眼 可能tp 直g

笑死 兩隊鬥柒

佢幾個fight 都最高輸出喎

再唔係去下路吖
走去打nexus

呢個ad 廢到喊
RR uzi laning phase 都壓到佢40 cs

又要妹到下一條巴龍

無架喇
點都要game 3

我等緊deft子

score 有無中咗20次水泡

ucal???????

ucal 一個carry 全隊

ucal
1v4

UCAL WTF

Ucal

Ucal一個打曬

痴撚線

UCAL & SMEN:屌哂你地老母

想睇UCAL今場幾多傷...

Ucal勁到西咁

ucal一打幾，痴撚線

都係KT最好睇

痴撚咗線

有無人知aiming又點死

yasuo 閃前殺佢

smeb比人捉，deft比人秒，ucal一個打幾個

屌你老母廢老score 最後重要e兵

to kt fans:

Ucal:極限舉重成功

仲想屌smeb太有信心仲唔走,之後ucal又tp埋黎,諗住輸得
點知ucal 1v4

牙deft 好似唔係幾掂

UCAL 仲有GA
成場fight 都50% 以上血

有幾時係掂...

呢個1v4 faker都做唔到

比score逼e閃前
跟住ucal屌撚死佢

佢同smeb不嬲輪流troll game

玩swain你想佢幾掂

aiming想避酒桶，但閃左去ucal面前

吸晒火力 等UCAL 可以carry
仲想我DEFT仔點

神分析

ucal
一個carry

不過afs呢個陣後期冇乜人可以處理到yasuo
ez同zoe輸出都係指向技，zac跳又係比較笨重嘅cc，mundo對yasuo又係冇威脅

食屎啦臭雞

覺得自己好幽默?

希望連登仔燈多d 我大KT

見到呢句即時諗起crown velkoz

kt呢d虛火同false hope黎架咋
唔好吹奏ucal

crown隻velkoz點同
有dmg架

對kt有期望=輸

68K....

KT 輸硬

68538

kk

Kramer skin issue
明明本身幾靚仔

唔知我慣左定點
我覺得kramer皮膚好左好多

有TUSIN 喺隔離

放vlad KT已輸

總覺得blind pick達叔唔係幾好

pick varus已輸

點解fizz又出番黎

deft game1 有位移有tk都俾fizz morg撚狗
依家仲要無位移

deft會唔會學pray咁出poke先呢

smeb<<<<kiin

船長比darius屌打唔係正常架咩

KIIN仔

一野轟爆左

TSMEB

船長後pick btw

咁快比人單殺

darius 嚟講
kinn 係咪玩得最勁

唉都唔知點解後pick船長
smeb會唔會託大左d

亞運kiin

呢場已經可以完

THAL玩得勁d

佢仲要唔出坦符文，一比達叔拉到就gg

MATA上去做咩

俾壓力lor

Assist +1

驚佢地比人1打2掛

Kiin同thai隻darius差幾撚遠

smeb 差啲又死

TSMEB 真係賭命咁款

屌你tsmeb

mata

K TSMEB

klepto gp咁既cs其實已經贏左
kiin始終都壓唔死smeb

kt支援多咁多

score就咁企係到

老人家係要休息下

追住黎屌

咩話?

kiin勁撚到

又燈

17mins darius 5個頭 仲點玩後面

kiin 咁樣都換到score

Smeb俾Kiin屌死咗

sor excited for kt

牙thal個隻darius有冇kiin一半實力

係俾連燈仔燈死

廢老啲smite

今次kiin一人carry

牙deft終於唔中技

如果有一半就好啦

Kiin 新一代上路皇者

Thal仔笑而不語

希望Crown仔陣間有得打

smeb雖然比人單殺2次 但都仲發肓到
拖後少少應該到船長追住darius打

希望佢如果上到場就拎d其他英出黎

TUSIN 搞乜

牙deft啲裝
洗唔洗再加對水星鞋

船長抗壓一流

afs

Tusin唔交閃 on9

勁到

今場係咁放Mata跑線 下路比唔到壓力 AFs抵輸

對面Fizz Vlad 喎

不過今場隻vlad behind到

出左

deft: 收到

AFKuro
屌你twitch chat

牙deft最後出埋頭巾就齊裝

都係睇定d 唔敢燈我大KT

我大KT劍指冠軍

呢場又會咁clean

半坦ADC

收聲啦

邊個敢笑我大KT

How can KT throw this?

monkaS

呢隊kt 先係我認識嘅kt
好hype

我相信kt唔會令人失望

AFs 兩隻AP 冇用到
TUSIN 又feed
JG 全場散步

Kiin逆風果陣都成堆人護住個上路野區
保佢食兵

SKT係放生達叔由得佢比人潛

倒不如拎隻後期大坦
點死都有用

牙deft表示rj

KT 有咩輸嘅可能

今場除左kinn 其他人食左屎咁

都唔知咩原因成日要thai仔用darius

講到好似牙blank前期無幫thal咁
咁thal打到咩優勢出黎

出埋stopwatch 點殺

deft 好坦

牙deft d 裝擺明叫你唔好搞尻佢

DEFT仔多得連燈仔保佑
今場打到對面下路懞咗

自己送番出去 幫黎有撚用

邊個笑我大KT
快d 出嚟

成場AFS得kiin有做嘢

宜家邊個質疑我kt

fizz dmg唔知有無10k

SKT 入唔到前六 confirmed

我大KT連番擊敗強隊

RR game5上我大kt就然左鳥

明明就係要笑kt先會贏

kiin 嗰樣好似好嬲咁

話咗KT 鍾意同大家作對

應該多謝先啱

得頭五有分 第六都無用啦

rng有karsa

SKT要喪贏，仲要祈求前面班友輸幾場至可能有前六

kiin子

7642

今年唔係

kuro隻fizz仲低dmg過酒桶

Fizz 7642
Vlad 7918

兩隻carry 加埋都唔夠 TSMEB

kiin：你班仆街好撚重

有優勢都唔會入人上路野區迫塔
反而落下路同人地交換邊
咪打完優勢都要打抗壓

之前玩剎雅jg
明知冇jg又要玩達叔
根本cs都食唔到

但Afs玩達叔 jg點都係上路
無論順逆

連燈

輸Mowgli
Kiin dive完俾佢賣 之後自己野都控唔到 0視野結果Tusin被捉佢被捉一路snowball捉落去

仲用緊貝貝 痴尻線

召喚 三連霸

Tusin rakan 之外好似麻麻地

軟sup唔係幾好

仲未有RNG打EDG?

佢隻tahm 都勁
Morg 明明game1 都唔係咁
Game3 俾deft仔 mata 打到弱智咁

個個expect 會贏 就會throw
無期望嘅時候 就會贏
Classic kt

佢隻牛我覺得唔差

希望連燈仔 特別係三連霸多d喺KT打嘅時候出嚟

黎緊AFs星期二打GRF 仲要輸多獲

屌你G態去左AD位

呢個要置頂

而家rng 成隊好似玩autofill 咁d 位轉黎轉去

grex啲運氣用哂

要射手buff番

toyz 今晚要喺香港出席世界盃活動 連會場都唔喺

grex不如正正經經玩正線打啦

RNG 買走A係咪為左唔好比人買

UZI直播比賽

姿態

小虎招大

走A原本就係RNG青訓

有個神教練同打野 滿等運都冇撚用啦

支持HLE

hle要去到幾多名先有world打

好想gen g再上crown子

iboy lul

今日d巴龍全部都有毒

冇crown子唔睇

原地閃

送flash

以為我聽錯聲

HLE jm9

uzi偷懶係屋企直播旁述rng對edg

HLE呢排著晒火

呢個又係咩flash黎

HLE aggressive 咗勁多

呢場hle真係好歡樂

papa 把口賤咗咁多

係咁笑

karthus 10k
對面最多得7k經濟

無人睇EDG vs RNG咩

又話AFS係MACRO最好既隊

LEAD 1場半之後比KT逆轉 2:1

RNG

超痛on9隻死神

karthus ult痛到

GenG呢個組合好似唔夠chemistry

HLE真係連斬幾隊

死神........

運營姐
第3場仲要出個無撚用嘅KKRAMER點嬴

自由神像

死哥個A

當你地睇低kt嘅時候

karsa

RNG呢個團戰CLS

HLE真係脫胎換骨

karsa真係好撚勁

呢隊夏威夷生活勁撚左咁多

個主播笑到傻左

hle改完名之名越打越勁

nunu加karthus組合 係咪第一次係LCK嬴到?

ruler english

RNG 無人死

king god general

做咩依家連走A都冇得出場

heart換線換到上晒路

uzi旁述笑撚死
笑鳩ming分推唔識尾兵 十隻食得三隻

今次上兩個jg karsa同mlxg

其實RNG好撚屈

想出走A果陣可以

LETME MLXG 小虎 走A MING

想出姿態果陣可以

LETME MLXG/KARSA ZZTAI 小虎 MING

rng同時出karsa同mlxg
屌你老味 前日先有記者問會唔會雙打野
今日就出俾你睇

letme karsa xiaohu mlxg ming

mlxg出場換姿態

其實咁樣好睇左...不過我都係想要番射手出場

如果世界賽可以帶7個 rng冇得輸

隔離條女幾靚喎

RNG雙JG戰術
做乜撚野呀屌

RNG戰術你地識咩

uzi唔係到出kaisa?

Funnel Graves

Ajanlolz: 把EDG當兒子呀 還敢練陣

Rng雙上路
雙打野
幾時雙ad

當AD勁果陣咪

UZI KARSA 小虎 琪琪 MING

屌夠膽就換走埋Ming

rng夠dam?

呢個版本sup選手最無敵
點換都唔到我

Karsa Braum??????????

sup 個玩法都唔同哂啦
要係咁走線

jankos都係咁玩啦

cuvee

Cuvee

好期待星期2場私家雞大戰

cuvee 勁定hle 玩得差

CuVee

GREX真係無得救

rng條下路

mlxg miss 哂r q

mxlg同karsa換位就差唔多

hle 呢個baron call靚

算啦
一分大分都拎唔撚到
睇咁多場喊咁多場

the rang
招大靚到

呢隊RNG真係痴撚線

做乜dive 人

安必信咁樣衝入去

RNG好正喎

MLXD 30分鐘FULLSET

rng d控場多到

iboy點死

贏4lv 點smite 呀

小虎勁到

畀小虎拉中

Cls rng真係點都贏

RNG WTF

屌呢隊rng似以前睇d泡仔隊咁
前面輸唔緊要 妹到咁上下一下team fight就反cup

果然 rng 不負眾望

養左咁撚耐既GRAVES唔夠小虎隻斯溫高傷
仲要同ornn差唔多傷

機師問題

但mlxg團戰作用好大
佢最尾兩波團戰都打殘左上路同ad
搞到沙皇比幾個大男sm

呢隊RNG望唔透
下場出雙AD呀笨

小虎2場都中指輸出

letme隻ornn真係痴撚線
隻野好似RNG既平安鍾咁

letme隻ornn真係好撚勁 由msi勁到依家

今年LPL代表RNG
LCK仲係未知之數

GRF KZ ???????????????

GRF係唔係內戰幻神都未知

ray打打下團 show左個thumb up

手震 按錯
呢條友問題都幾大
之前比人影到佢洲際賽打到 飲水都手震

錢已到手

Papa 睇黎趕唔切睇決賽

想睇Grex輸俾AFR

想R 禁錯T?

KR打到就黎十二點啦

問：今天Mata的貪啃奇很令人印象深刻啊，他就像是隊伍很好的牽制！你們隊伍對這隻英
雄有什麼想法呢？

Mata:我們隊伍通常選擇貪啃奇是因為他是隻還行的英雄，我個人不覺得他是個特別好的
選擇，不過因為我的隊友們很常處於送頭的危險中，因此我才能有那些極限的精采操作。
說實話我真的沒有覺得我貪啃奇特別突出…有那些Super play可能只是因為我隊友陷入危
險的狀況比較常見。

覺得佢地可以妹到40幾分鐘都未完

唔好阻PAPA睇波呀

kt日常

PAPA: 我要睇波呀

仲要做賽後訪問
上半場都應該凍過水

HLE真係進步左

spring仲係魚腩隊

ruler秒解

hle惡到

差啲踢走SKT同KSV仲魚腩?

kennen好難搞

成場都係營運

無啦
都係GG勁D

應該可以完到場了

hle冇大坦差咁d

啱啱好開波前完場

ruler

ruler penta

Hle個打野比人秒個下太致命
唔係gg應該輸

HLE真係勁咗幾多下

Penta kill
大坦 強控 奶媽 都有
不意外

呢d pick一開場都知出事

拖得太耐
本身凱能算推得勁

SKT過唔過到HLE個關

前日咪打完...

早兩日輸左 1:2

Sor
無留意SKT 打左邊隊

點解冇人玩燼，今個patch都幾好用

skt t8

RNG係咪已經完全體
7個選手都咁勁
英雄池大 BP靈活

RAY真係無開GP招大

果下比讚

屌TL jm9
玩到差過木牌
na 第一
全部人都好似第一次玩隻英咁
POB 一次teamfight 都唔黎淨farm

屌幾時先踢olleh, 條垃圾msi 現晒型，而家troll 得仲勁

真心覺得bio +dl係NA 最強

今朝reddit成個post-match post都屌緊笑9 olleh

話說bio同stixxay 8.11之後照用常規組合打爆哂其他隊下路

RNG有兩個打野真係好掂

我諗e加得RNG同FW 係JG上無缺口

RNG而家係韓式營運加lpl式團戰

而且RNG同韓國隊有一個共通點:

如果對面隊犯一個錯
佢哋會好好把握拎優勢滾大雪球
然後順勢一波gg

琴日打EDG嘅game 3仲有RR打SKT係好例子

RNG 完全體同s5 skt有冇得抽

諗起KZ MSI前都係咁俾人吹 結果燈爆左

版本唔同好難比較姐

琴日3鋪都係劣勢開局 輸2,3000 贏團戰

edg打前期係唔錯，但一落後就唔識打機

RNG最正係原本一隊打AD既隊
轉左meta AD含撚都好
都做到人員調動 繼續強勢 真係服左佢地

C9 JG同SUP真係垃撚圾黎

Rng

想睇RNG打GRF
大家都係痴撚線打團

我男朋友

車長係咪想返lms食銷魂包?

佢地講英文個樣好尷尬

但係已經係最好果兩個 始終出國多

花生果d

ECHO FOX 贏TSM

OLLEH應該已經爆左炸
心態

XM應該準備收皮

點解咁假

100T 同TL 尋日 5-2 變5-3 2隊一齊輸

100T仲要輸隊GCS

CLG同FOX就5-3

尋晚睇live 睇TL 廢到以為佢地打假波
olleh 條撚樣實收咗外圍錢
已經唔係打得唔好係int

佢不嬲tank sup 都廢
玩janna soraka lulu morg 依d pussy sup 先勁

Btw 大家快d吹奏多d 拗un豬
諗定skin

S7 只換走sven 明明係完美
康sir Levi BJ DL Bio
Dream team

上年KZ Skin個個炒哂車

求吓大家踩多kt兩腳
Kt去唔去到世界賽靠曬咁多位

笑撚死 grex個教練比人捉到呢排瘋狂係到玩阿福(仲要連敗)
你成隊野執撚柒左佢啦

證明之前都係靠史迪仔隻AD CARRY上第一

BLG MOLE 廢足好幾個月
得岩岩入隊果時勁

KT又要俾人regional final 炒3:0

明明成隊一樣咁撚柒 pob仲似收咗錢

冇佢都唔知toyz有料

史迪仔果期對線同團戰都係叫穩 未算係好carry
meta一轉成隊grex即刻露曬底
春季係靠pk拎開戰英中後期打一波團end game
但宜家上路meta係玩達瑞蒙多呢d無腦英
如果套路一直唔變就真係準備0勝完季

Akali

可以係塔入面隱形

今日繼續睇AFs比人2:0

今日私家雞大戰

緊張係正常既

無人睇 AFs無人支持

返住工睇又要話你知咩

aiming1打2

呢場 afs 邊可能輸

lucian 連中路D兵都食埋

唔係不嬲都係咁咩

無知一問
最頂比分表，塔隔離個標誌代表咩？

係咪河蟹？

sword

game1 柒到唔想睇

真perfect game griffin 0塔0殺

griffin吹大左

Griffin 係咪開始被研究完成

最強聯盟應該會係AFS不演了

個韓妹好正

最近一個月LCK玩布朗母AD分奴係咪都未贏過？

屌 剩300血

KT 幫其他隊搵晒GRF D弱點出黎

即係咩 求指教

又話營運好撚勁

其實點解隻科加斯可以咁樣比隻AD追住打班隊友可以完全無反應？

2-0

又要睇skt比賽
果種你唔知佢又會打成點但又想佢贏既感覺好難頂
有咩慘過又估到牙blank 繼續打正選

GRF 揀返一樣既野

今日都打輸mvp真係今個season玩完

grf 個陣又同上場差唔多 換咗隻慎

其實都預左玩完[

由佢輸HLE 個場已經注定咗上唔到前六

營運好撚勁咪AFS

估唔到Chovy 都要做後備

唔知一陣會唔會見到ulala呢

grf

精神招大靚到

睇唔出 換走Chovy既原因

橫點泰仔都唔掂，不如拎ulala出黎試下，最多都係一舊屎同兩舊屎嘅分別

呢個combo搞到kiin幾條命咁

後面kiin 會唔會直接衝入去切死viper

話口未完

afs 啲開戰 勁撚到

又炒咁制

成班痴漢咁

點解上一場嘅戰術輸左，又要重覆用多次？on9？

lucian

今場grf好有skt果種唔知乜鳩pick味

Griffin overrated

睇黎又perfect game

牛直接擋曬黑人R

grf 又overrated

又唔好咁講
人地仲有本錢輸下嘅

Chovy was not the problem

同埋點解pick曹格？kiin d鬥士咁勁

rather

佢地唔岩打FUNNEL仲要試多場

過份自大，呢隊野

Kiin係韓國top真係數一數二

世界第一top

唔同khan 爭啦

留名

點解tusin要扮家燕姐？

抵撚死啦

有無人今年想睇韓國圖書館？

都係好事黎既 唔輸多啲唔知錯

KIIN勁在好少爆線 團戰又做到野

淨係想睇KZ收皮

呢隊廢老集中營好易睇到姐

SKT需要嘅上路

kz死攬住廢老唔抵可憐on9

上星期比人2:0完 今個星期2:0返人

skt問題太多，比kiin佢都唔掂

比kiin佢咪又係變huni

Aiming都打得幾好

我估今晚skt輕鬆2:0 MVP

Kiin呢排好鍾意玩坦

Khan 打錯

kiin 不要企圖做些什麼

唔使睇愛回家咩三連霸

咁快燈

一定日日被dive又食唔到兵

其實我覺得khan fit skt多過kiin

Grf funnel kaisa贏過skt

咩鐘數呀阿叔

仲有MATA陣

奇就奇在之前分奴用kaisa 今次連續兩鋪lucian

上年SCOUT上身

SKT對Griffin 咩都輸啦下話

khan個style咪同huni一樣囉
只係點都好過宜家泰仔先

Cuvee仲好
可以玩分推（凱能）
玩坦克又掂
1打3都唔死 講穩陣一定係佢

Gnar變t1角 佢先係最掂

跌晒wat啦

岩岩先得閒睇返AFS對GRF HIGHLIGHT
第一場唔係偷到條巴龍真係PERFECT GAME

又有得睇skt上野賣笑

MVP隨便殺啦掛

仲係泰仔同effort

skt average deaths

SKT呢場輸會入唔到playoffs?

是但啦，垃圾隊快d降班

好難輸wo
今日skt 終於重返榮耀

入到咪又係比人屠

effort場場都俾人針對

khan比人針仲平到cs
肥閪比人針輸幾多cs?

rumble

其實泰仔同EFFORT有時都有表現
而佢地重好多進步空間
而且都打得好咗
BLACK就打咁多年都係咁9樣...

thal打得好左
最近blank就真係打得好左啦
thal就食左屎咁

放生流rumble

thal唔識玩個啲英係咪要比哂faker玩

what 居然係faker玩

諗都諗到啦

竟然係faker rumble

想像到一陣skt比kled雞姦既日子

第一次見faker 玩rumble

預感skt 會輸

唔通垃圾THAI玩咩

又要睇effort係咁食ez q

可唔可以講下rumble 中有咩好處

只要泰仔唔好玩達哥
其實唔差
但佢成日都要玩
玩襯都輸咁濟...

其實點解Rift Rivals上返wolf 返到lck又唔出

留到打升降賽先用

skt自我放棄

SKT仲玩呢啲

去唔到世界賽 練下兵仲好啦

blank又駐上

Thal暫時仲做到野
但後期skt可以點贏

即刻無限駐下啦

驚咩姐

MVP

發育到掛
同埋上路唔識玩 自然比佢

咁對面隻jg之後有撚去上路呀?

感動既係連泰仔都贏線

blank

熟悉既blank

blank 死左去啦on9仔

船長、鏡爪後期都勁
慎都可以又坦又痛
唔算好大反差~

Blank

blank 做乜撚野

牙blank ez

On9 blank大都唔開

blank又企出來了

Kled...

笑到我

得罪講句搵個銅牌落去都知要開大

要跟住人地jg走？

MVP Blank

留閃留大

KLED MID真係好撚ON9
係doinb先諗到呢D ON9英

唔知以為mvp有拎預視者同小龍

熟悉嘅blank返黎喇 永遠冇令人失望

追撚住上野黎屌

skt is back

熟悉既SKT返黎了

SKT Marco

blank 仲唔走去邊呀

上野穿哂窿

SKT上野永遠都係咁撚carry

Skt 再一次上野連動

難兄難弟

所以就話...BLANK打咁多年都係咁...
對付而家的SKT...
只要搵機會捉死BLANK
然後駐中
打爆中路令到FAKER分唔到身支援
自然贏晒其他路

屌 佢2個痴埋一齊永遠無好野

岩岩FAKER去去下支援返轉頭
搞到上路即刻2V3連1個都換唔到

成隊係咪有心病

呢對上野真係世界級

因為3打3輸緊
FAKE贏等
但輸裝
佢重擊藍寶
而家贏唔到其實已經輸咗六成

牙BLANK招大

skt

D團亂撚到

呢場已完

老老柒柒
隻酒桶玩得幾好

屌 SKT連MVP都仲打輸
Round2

faker好耐冇放過咁長既暑假

mvp隨時會發病
呢鋪仲係好難講

MVP>SKT>FW
結論FW連MVP都不如

意料之內

慎成場無主動飛開戰=廢pick

唔係專登請Bengi 返黎教blank 打機咩
做咩好似無教過咁

今場打野除左比酒桶殺左果下之外,我覺得好大程度上係SKT既CALLER好大問題

好似走左啦

BENGI落場打算9數啦屌
真係好撚憎BLANK
整臭SKT個名呀屌佢老母 幾時死呀

bp 咪係到

上場仲係到bp喎

搵餐飯食下姐 使唔使死

QQPR

連bang子都發病

Bang

其實輸2塔加幾個頭都係輸2k 仲有希望

真心是但係韓服執件菁英返黎應該都好過牙BLANK

完場

thai

SKT既CALL真係好大問題

屌 SKT柒夠未

咋咋林仆街死啦條撚樣
乜7都做唔到咁
連玩SUP角既資格都無呀
我係SKT就學RNG咁 唔撚出個JG出多個WOLF黎打SUP FAKER同BANG玩返CARRY角
咁撚樣好9過4打5
屌佢老母

兩隻JG差距大撚到

隻酒桶MVP

咁嬲仲咩
個個睇skt 都係睇佢賣笑架la

人地啲鏡爪咁勁 但係blank個隻

FAKER出 ZED仲好過

條撚樣咩後台咁巴閉
屌佢老母

咁撚激動仲乜
根本依家呢隊skt除左faker都好垃圾下
咁快唔記得前幾場bang子隻ez?

FAER死忠
望住個既JG好撚燥

係4打6

人地D 鏡爪不死
佢個隻掂一掂就死

英文台笑得好開心

thal

難得kindred 已經buff左兩個patch

點解泰仔仲要哂閃

仲Flash

牙thal呢個閃

呢下thai拖到少少時間當合格

同上路爭取多少少時間~
果下瓜閃到有啲機
可惜

連外國主持都話huni上路反而俾到壓力對面

唔好玩啦

死就死撚硬架LA

韓國呢兩年勁jg 有邊個
score 做埋廢老 peanut 又過氣
不如lck import JG
不過為咗面子lck 應該唔會要外援

Faker overheat左

skt 坦又唔夠 傷又唔夠點打

mvp都算廢
對面JG咁廢攻勢都無進展
高地又上唔到 巴龍又拎唔到
小龍都輸比對面

其實我都覺得花生仔唔係好啱SKT
但係總好過而家咁
當然~花生喺SKT可能都未必會好開心
HUNI點都好過而家THAL
可能THAL可以好勁~但明顯依然要時間

RUSH?

酒桶黎講
都係統神既操作最精彩

佢import得邊個姐
非韓最強2個係哂RNG到
叫返mojin返韓LO

MVP 真係好廢

但SKT 一樣咁廢

我係SKT真係去NA買返SSUMDAY返黎博佢變返以前係泡菜咁勁就算

暫時諗到既得MOOJIN

其實又唔一定要外援，lspl 都好多韓仔可以試
khan grf 有d人都好似lspl 黎

NA 個邊好食好住點會返黎

妹完未

SKT未輸晒GE~
不過要FAKER和THAL後入得好靚
其他人又頂得住
BANG的金人有少少手緊
有時唔按會好少少

我係ssumday都唔番黎打啦 係na咁舒服

如果pilot岩岩勇D可能會換多1~2件

mvp 隻ad 真係好廢。。。

pilot=skt之友

mvp

兩隊一樣咁廢

lets give them baron and not getting elder

MVP都幾撚ON9

skt無得輸啦

MVP咁樣放兩龍

你老未
2條龍都係Faker重到

cumback

skt有運

10-3 經濟打和

MVP咁撚ON9都可以屌打SKT

呢兩隊升班馬黎？

有咩問題

靠個垃圾JG俾人偷撚左啦

你老母真係廢鬥廢

mvp呢隊垃圾摺埋啦

Mvp仲on9過單排

不如搵個新中路再faker轉jg

18lv輸比16lv就死得啦

其實FAKER打JG有得諗啵

應該係faker 叫自己第2次重擊
blabk 咁撚廢

希望SKT入到playoff
想睇佢俾人強姦

skt咁都有得嬴返? 唔撚係掛

換中路推FAKER去打JG會唔會有一線生機

mvp某程度上係都叫打過升降班

拎左巴龍都係拎左1座塔

一睇就知你曲緊

垃圾pilot 6神ez
波波對面殘血都收割唔到

一線生機都只係打得贏MVP 依d廢隊咋

pilot好心勇撚D啦屌

雙龍buff 都推唔入

好過打輸準備護級LA陰9公

MVP 幾撚on9 先會有呢d decision...
NA 搵隊都知要TRADE 龍
仲有開elder 根本就係錯

MVP果下係反智
唔打大龍係咩原因...
佢地覺得對面2把野刀佢地會去得切?

屌你仲追緊

faker

MVP D decision making真係好ON9

Overheat

SKT後期點打呀咁嘅陣

BANG銅閃

唉bang

送晒兩條龍
Front line soraka
弱智ezreal

SKT

thal開始刷輸出

呢個patch都打到50分鐘
可想而言2隊實力相近
都係咁廢

Skt而家真係好似騎士

doinb 玩kled 之後真係多咗好多team 玩，衝funnel d immobile champ 好無敵

pilot ez招大真係好撚神

慘...
呢個時間
支玻璃大砲秒唔到人應該輸咗

屌你老母牙blank招大真係極品

完

先讓一局係禮儀

呢兩隊真係雷鬥雷

恭喜SKT 又成功挑戰到自己下限

pilot勇少少就玩完
原來係虛火黎

條撚樣真係好撚廢
個膽又細
又唔TANK得又做唔到DMG
連招大都係放俾自己
金牌仔都好過佢
臭西

求下牙blank
唔拎綠色廢物都拎酒桶豬女呀
起碼唔會比對面酒桶單殺
招大唔中都唔會累死隊友

mvp個陣可以打咁耐都算勁

好彩ez 知道兩邊都妹下妹下咁垃圾出番雙tear ,唔係唔會咁高傷

skt究竟係唔係想打升降賽展現自己實力

而家我覺得KR D隊都會去望下doinb meta
佢都算係領先世界

垃圾bp

輸唔撚緊要
屌無牙blank招大淨係保自己一個
隊友呢？
屌

人地mvp個陣擺明要同你拖後期啦

丁尺的高度應該唔係BLANK可以比美

Mvp醒啲明明可以一路滾贏

bang子隻morgana有咩用

帶隊友藍 帶隊友去紅

牙blank
泰仔
SKT calls
真係世界級

一早應該咁打
其實佢全方位領先
打狠先少少
有幾波skt根本要比人團滅

SKT隊員間嘅心病應該好勁
上野成日咁鍾意帶風向

mvp個陣洗撚同你拖後期咩
中期已經勁到仆街

Blank 係唔係又柒出新高度

應該都高傷

蠍王幾時上場

bang 玩番射手ad 未呀 on99咁

重組左成隊佢啦

精神果隻鏡瓜同牙blank果隻
兩個世界

點解SKT仲留廢物BLANK

下場faker:比zed我
我要打10個!

SKT 約LPL SCRIM 人地應該都唔SO LA

明明已經比足好多場機會佢改過
但都係咁廢
就證明佢已經回撚哂塘啦

今日會唔會2場2:0

諗起後日有得睇私家雞對決
真係好興奮

睇完SKT第一場真係有機

都唔明點解唔幫bang子pick ez/黑鬼
佢玩射手點都好過牙blank玩鏡瓜啦

我相信mvp會比Game3我睇
而SKT會反勝
今場只係試水溫

我覺得上其實冇咁差
中期保住咗巴龍
雖然自己死咗
下路1打2都見到佢算扭得
個人能力係有
但防GK意識唔夠
一GK即爆
然後BLANK的GK基本上好少奏效
(屌佢用鏡瓜就係野區單挑好強...點知佢竟然輸比酒桶... )

上幾場進步咗咁多都俾個上路troll game
我blank子一於攬炒

其實回塘嘅仲有kkoma
佢d bp 望唔透，個meta 又冇綠眼刀開始佢d bp 一直廢到而家

明明鏡瓜由1lv到18lv都可以追住酒桶黎射
玩到比人單殺佢都算天才

賣屎眼的嘢你唔明

skt使唔使試下請返個台灣酒桶高手返黎教下點玩

求連登仔快燈我KT

我記得球Z定叉燒一早話其實KKOMA既BP唔好
係SKT既個人能力太勁,所以顯得BP唔重要/好

呢個只適用於s5s6

skt墮落應該返唔到轉頭

肯定推兩個post

wolf上場未

收到風SKT想學CJ咁落去打challenger korea之後借d椅解散

然後筆直去曬pubg度

skt正式收皮了

UNTARA上場證明自己未

KKOMA以前BP勁GA
我覺得~
即使去到上年世界賽
有時佢好似知想BAN同PICK邊隻咁
封咗對面路先
(我記得有場佢BAN夜曲~唔記得打邊隊~明顯對面O咗嘴)

咩BP都好
人廢唔識用都無用
Blank子練好英未
你覺得ulala同thal有邊隻上到場

佢而家都唔出黎拉 可能比人鬧到變地中海 成日都係見到poohmandu同bengi

英文台
Low quality game
MVP had the worst play in the entire season but still won

基本上家下SKT啲bp柒味都好濃
成日想試新嘢但個人實力同團體默契不足

faker: 4個垃圾大師唔跟call

連登仔啱啱圍屌嘅pilot 攞mvp

UNTARA穩輸線但團戰勉強叫做到野

Pilot 都幾好樣

如果最後SKTT1俾MVP 2:0
真係仲廢過T2

搶埋blank最勁果場

mvp放pyke俾機會effort證明自己

係咪ON9 仲MORGANA

我記得有段時間ULALA可以打爆CUVEE
之後就變廢咗了...

BLANK喺花生搶咗首發之後勁咗一陣
等到搶番首發之後繼續賣

Blank 子有扑頭仔 有game3了

ulala下限係高D 不過上限一D都唔高
俾我真係買人算 對面ADD ulala同thal都唔夠抽

射手ad 呢

呢排casters 都好遲收工

BLANK=2奶命

SKT準備定升降賽吧啦

好似聽到個賽評終於頂唔順diu9 thal太廢
話SKT嘅上路未試過咁廢咩play都打唔出

除埋鞋打

廢到咁 正常啦

ADD好似韓服積分頭幾架

想睇番unlala 上，畢竟8.11大改咗 thal 又唔係勁

點解唔ban果隻

skt輸出呢?

THAL

Faker galio
Blank子 扑頭仔
邊可能輸

thal 分推+faker 補，skt 有冇機呢

faker gailo
game3了

買ADD啦 top真係無眼睇
blank子都講左兩年 我懷疑bengi而家復出都打得好過blank子

廢 vs 唔算勁

點揀好

SKT幾時肯炒晒堆上路,JG
同比BANG試番玩AD?

用番加里歐就機會大少少
但要頂到中後期~

炒FAKER跟住攞佢份人工買上野

Thal 仔都輸 出unlala 有咩所謂

faker gailo 應該贏番場

炒faker買曬成隊griffin返黎都得

Faker

Faker still Faker

老實講
我成日見faker都係比jg gank
但自己JG永遠少見gank人

迫撚咗ez 個閃

blank仔做翻d野

blank 攞頭

BLANK收頭係咪ON9嫁

燈一燈即刻有gank
sorry 牙blank

galio我只認faker果隻

有頭執即刻出黎

個頭點解唔比FAKER

一係faker 走﹐一係牙blank走

咁都有得屌

話口未完又執一個

好似好耐無見skt住中

faker真係好撚癲
唔係班垃圾隊友佢仲稱霸緊lck啦

刷下野怪算

又唔好屌執頭
唔通扮大方然後對面死唔去差一滴咁好咩

SKT IS BACKKKKKKK

我發覺啲廢隊一條路有問題 即時有連鎖效應

牙blank係原罪

MVP柒撚到

GAME3 MVP記得BAN faker galio喇

blank 咁正常
今場應該到thal 派膠

faker一用galio就成隊精神哂

俾BANG教學完EFFORT即刻識玩Morgana

有無人睇到effot 招 Q出錯位？

隻豬女廢撚到

Mvp呢啲臭閪隊都係收皮啦

win one game to give fans false hope

招Q射咗去邊喎

預判r柒左姐

個R+金身算係咁啦 你諗下佢最近個場既魔甘

SKT is back

game3 沒galio 睇下點

15ff算啦

faker d裝

Casters: 「又要打多場」

blank條柱同effort flash q

faker雙疊介

THAI出全攻裝
真係好驚佢會戰又比人秒 零作用

佢唔出攻裝邊夠輸出

係咪想靠佢打巴龍咋

其實faker 唔啱做caller

Kled 呢個pick 真係敗點 , bang 唔pick ad , 團戰都唔知切邊個好

悶到

廢到

開始俾人捉

開始出事

Max 可以廢到咁

泰仔

Thal...

終於捉到人

豬女

去到大後期ADD會唔會好抽過泰仔

隻豬女招大中過一次未

THAI

幾時出ulala

泰仔???

點解我覺得SKT準備柒

thal真係

好似依加已經唔仰好夠打

diu thal 推兵算撚數啦 同人挑機

只要MVP TOP 一個靚入場
SKT

Thal 淨係啱玩d 無腦英

由鳩ADD咁樣玩

40min game inc

Thal真係垃圾黎

自己塔底咁樣放塔

成隻蚊咁係咩黎? 上面計分版

到底泰仔有咩優點
由對線 會戰 觀念
都冇樣掂

河蟹?

係

SKT又俾人拖game

thal咁樣 skt想分推都唔得

skt再妹就輸

好彩既係 前期d 頭唔係thal 拎

都無得唔妹了 分推唔得 巴龍唔夠快 又掂唔到塔

佢地應該無諗過分推竟然唔夠kennen抽

咁搞法真係準備比人2：0

學長做幾多objective

打喇你地 好悶呀

明明skt 可以攞凱能
肯定thal 又唔識

終於捉到

巴龍LA ON9

今場pilot做到野

笑4

今場應該G
skt

effort

輕鬆比pilot打到無血

玩完 又要妹過

剩係識玩吸血鬼 仲要玩得都唔算勁

贏6K打撚到輸10K咁款做乜撚

好柒啲call

D配合係咪弱撚智架屌你老母

pilot一個屌走4個

屌西

連登仔又燈嬴skt了

豬女扣大幾時先中屌

咩傷害黎
Ez一下得返1成血

哇 bang炸果下咁撚痛

招大*

1140

faker(打塔):快快end game

skt 不演了